2/9 大三罷入機場 大家agger?

824又話撞831又民陣
幾時先齊心癱足佢一日不散水
2/9罷課 打工仔都請假入去大家agger？

Agger就文宣

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

1/9都得

Why not both

五大訴求 缺一不可

癱兩日

9月1啦 有冇野裝 印象中冇

有人話天水圍
但未見文宣 當冇

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

北大嶼山見

1/9 2/9都agger

1/9都可以

癱足兩日

why not both

如果2/9真三罷一定夠人

係最重要人多

支持

Push

91 92

呢兩星期做多啲宣傳先
醞釀吓831做最後通牒
而家824又觀塘又機場
箋兩邊都唔夠人

9月1下晝開始入

推91 92

ok 係時候再嚟多次三罷
但到時實際要點做？ 上次入機場d遊客對示威好不滿喎

其實24一路覺得雙線無所謂
不過點都支持 幾時都支持
All or nothing
Now or never

人唔夠之餘
最慘係記者都分唔到身
邊一邊真係開波既話會唔夠鏡頭

100萬人分2邊都唔夠？

Argeeeeeeeer

85 4個戰場都冇問題喎

係要多人到癱 唔係出手阻人唔好極速散
另外預早文宣都重要

另外，你去法國睇唔到凱旋門，唔會敢屌黃背心
去泰國滯留都唔會敢屌黃衫軍，最多呻吓
香港人實在太善良

如過三罷都唔夠人咁以後可以唔洗搞機場了

明明係春袋

一出聲必到

*果

可以考慮埋貨運區

真正癱瘓經濟

抗爭會激嬲中共
所以我地都係唔好搞喇

How

仲要諗啲過客 自己都未搞掂

同意！！！
9月1 入機場
9月1 入機場
9月1 入機場

癱夠兩日

我都係咁諗
仲造成一個戰場畀人冷處理
咩都做晒但無事發生

個人覺得觀塘本身個地形唔算好好打
如果真係要打都係傾向轉打天橋地面雙軌開戰

不過有危就有機
如果一早開打 以前幾次遊行人數嚟講就好易全區癱瘓

全世界某段時間同時入機場
自然塞爆交通+塞爆機場

觀塘條路線

根本無人care狗隊點諗
想點行咪點行
十八區旅行啫

點解30號 31號唔搞? 撞左期?
之前有手足講過 禮拜五六先係最好時機 因為關貨運事 佢地周末要趕貨 而計埋時差 五六係最好時機

G持

831係民陣830未知
92係大三罷 所以咁提議
Open for discussion

居然唔記得左31 係民陣

31號有民陣
但大家最緊要有個mindset一定要入機場渣實佢春袋
我甚至覺得以後可以唔每個星期都遊行，入機場+地區遊行可以梅花間竹咁進行

係 同埋唔散水

仲有半個月 唔記好正常

但個人覺得都唔好過夜同留守
盡早癱完就可以走
機場呢d野就算癱幾個鐘效果都好大

係 不過有共識
唔係散水黨

推

總會有人不滿人多就OK

中共不滿最重要

3日3日！！！！
預早既話 打工仔可以請定假

認為31/8號keep住個mood直落開學三罷係最好，先keep到個勢去機場，同時配備足夠宣傳

31號 去民陣個個keep住和理非力量，30號同31號都唔建議機場搞，建議都係focus 31號遊行

24號就覺得機場7點鐘for大家大學生好難起身認真，二黎分薄觀塘戰線，個人唔建議咁早去機場，下午左右會好d（可討論）

係 升級
另外，好擔心831唔夠人

我覺得放心 勇武/不合作運動先驚唔夠人
和理非個底起碼50-100萬

Agger 2/9

我明白，但7點夠唔夠號召到咁多人有癱瘓機場既人數值得商榷

同埋前一日所有大量和理非活動

利申：非失敗撚 容觀討論成功率 可行性

1/9 2/9

push

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我覺得搞機場一定要抽一日專心搞，當正佢係民陣和理非大型活動咁宣傳
如果個幾日太多副本，機場會唔夠人，所以我覺得8月尾前搞好趕
812成功係因為民憤，之後要成功就要靠計劃好同宣傳

係從不擔心人數 但遲到問題嚴重

咁都潔癖

遷就番啲人 呃呃氹氹最受落 你見今日仲有人因為行行企企比人拉就知 好多人既思維並唔係好跟得到

塞爆維園
阻到人

agger
不過我依然推每個禮拜六日主力入機場錫春袋

Me too但人屌係鬼
做乜鳩 有春袋唔揸

星期2-6機場忙
你就揀星期日同一去機場
仲要星期1係平日
3罷真係多人響應就話
唔成功就重現813咩

咁97

唉 唔係地區遊行唔重要 而係成本效益嘅問題
揸春袋只係需要多人 幫手揸車搭車排隊就夠
風險低又唔使衝 又做到和勇合一
但偏偏抗爭要排隊

Agree

咪臭係

地區遊行同機場，兩邊都需要大量人數
但效益差好遠
當然地區遊行為左keep人海同施壓都要照做
但機場真係一定要再入

1/9 2/9啦

出面有人想823葵青行完入機場
其實可以試下水溫 我地試下做到咩效果先
之後啲人明點玩就會跟

825葵青遊行

Agger同埋講到燈柱
唔係target射爆佢而行去俾佢影 係咩concept

825可 反正近

推 兩日都搞

推！聽日返公司就請假！

1/9去英領

有啲咁嘅事
幾點

利申：BNO撚

其實818都已經話哂俾全世界知我哋啲人係唔會走㗎

Pish

agger

值得推

2/9 啦 多人啲

721 811

push
一齊排隊

831和理非後要升級

一日作用唔大
兩日先夠 1-2/9

Agger
831真係deadline中既deadline

1/9 - 9/2 連續兩日係幾好

始終機場多人 效果大好多

be water
be humble
be wise

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

一句講晒 9月1 入機場

傾吓點搞

點解推唔起

一句講晒 9月1 入機場

更係要

91定92
兩個日子都有人講

我都唔知
最理想係91 留守至92

但92三罷好似想再黎多次七區集會喎

其中兩區入機場都KO啦

機場喇 觀塘冇用架

叫過俾人話係鬼

變左大台 post ?

824 點解唔得 ?
824 再 91 92 93 都得

824 係機場禁制令完結第一日 , 果日去塞機場意義在於香港人不妥協下亦都堅持守法

Why not all
我係支持824入機場㗎俾人屌係鬼

好啊

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

機場有兩三萬人就足以塞爆大堂

同時推到罷工入機場

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

大三罷~~入機場~~ 青馬灣景致真優美

823 Hong Kong Way 和你拖

中秋同國難
都去圍機場

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

9月1 去英領
支持9月2三罷入機場

完左拎埋本bno入去

點解唔肯入機場大大個春袋係到

唔明

仲要出面啲post係咁蓋過機場post 唔明點解

佢哋話機場幾時都可以去
但遊行排咗好耐

幾時都可以去，都要吹雞先夠入塞㗎嘛